深宵心事台 歡迎 Phone in ！

歡迎聽眾 Phone in !

手中緊握車匙，樓豬繼續抹玻璃dump波鐘

我都啱啱開左個~